夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

返啦屌你老母

臭雞

訓啦

冇心情罵了 交比你

一起

唔返呀

返工

返緊？

超臭

聽日

幫我罵

係

做廢青啦

罵埋你

罵我

神之臭雞 死臭雞

大聲D